覺吾覺冇鐵冇器材練出嚟嘅肌肉係最raw最primal, 型過gym撚嗰啲好多?

我自己都健身三年, 每日keep住二十下掌上壓, 三十下stand-ups同其他自創動作
基本上我練嘅野地球上有個flat surface地方就練得, 從來冇入過gym(行街經過都會行快兩步)掂過鐵
雖然次次同人講自己操開佢都會好認真咁以為我講笑, 但我自己知練出嚟嘅野係同天地同成個自然歷史同源同體, 嗰啲成堆五金器材造出嚟嘅"肌肉"我真係諗親都geek一聲笑出來

游自由式身形最靚，洗撚做gym

真啊入gym房玩玩具真係得啖笑

游裸先係靚

游蝶先係最靚

做愛練返嚟 日日抱住嚟屌

點練側膊呀

我覺得要靠塊地同枝柱/杆黎做尖既人好廢
我呼吸一下食既每啖肉練出黎既肌肉
最天然最型

要去做任何運動練肌肉出黎既我得啖笑
一拳一個

利申連登仔

=大人波波池

弱者先要做gym..

岩呀 唔靠地深吸力練出黎個啲
先係最靚

腳點練？ 要負重

5使練, 其實舒華都係雞仔腳

見啲gym撚揸住支大隻奶粉huehuehue係到飲就想一野拍跌佢

我個ex(-crush)條仔都係呢類 所以對佢死心好耐

貼下自己身形先有說服力

真係唔好去gym 已經好撚多人

有本書叫《囚徒健身》
一樣係講人類自己本身重量已經夠基本健身

咁到底你副body練成點 有冇示意圖

20下太多啦 會大隻過the rock

你想用嚟做咩?

照住操

睇下有冇操既價值

遮住個樣都係左邊好睇啲

做完30下stand up之後係咪就sit down

Sit mid

自貼身材先啦傻西

做尖做出黎果d肌肉硬係冇做運動做出黎果d咁好睇，d肌肉一舊舊咁肥腫難分又唔firm
以前中學有龍舟隊，d男同學成日練，唔係話好大隻，但身材真係幾靚又曬到黑黑實實咁

夠係夠
但一黎就用body weight
分分鐘一下都做唔到
點練

佢有循序漸進咁教嘅

😐

20下。。 假膠定真心。。。

d 女減肥都做得多過你
你咁樣操到D 咩出黎?

乜撚野其他自創動作

Crush又何來係你ex

遲啲會執埋頭

真 特別係食蛋白 同雞胸班傻閪
要靠食野先大隻

借力

圖呢???????

成個學友咁

你識啲女個個玩開三項鐵人?

街頭健身真男人
係到涼冷氣飲奶粉叫健身?
人唔吠狗都笑

你得塊地點練背，no offence

癡線
成個post都係假膠定毒撚

個膊頭係咁向前向後 feel到有壓力產生後不斷加速